仆街 poly又多條秘道比狗發現左

有23個手足落坑渠經下水道 出左去九龍塘
之後d狗喺坑渠搵野食果時 發現左

無人想知

我屌你老母 你老母聽日就仆街死

拉

睇直播見到有手足用竹蜻蜓飛去深圳方向

.

屌用咩竹蜻蜓有隨意門唔用

坑渠勁多黑警走出黎
好撚得人驚